如果魯魯修係Fate apocrypha入邊

佢做master勁D定係做servant勁D
Geass玩曬咁滯
跟住朱雀做servant
贏咗之後嘅願望就係妹控的世界

我諗用death note 係fate會屈d

一個直感避你垃圾geass啦

有勇猛已經可以當geass無到

第六次聖杯戰爭，Assassin 陣營。

抗魔力 完